"Ik wist niet dat ik dit zeg - PIP.
Ik stel een zaak.
Als hij afslaat en beat, misschien krijgen de sterkte aan zijn zijde; indien het een kwestie van intellect, hij zal zeker niet.
Het zou de kans geven een advies hoe een collega van dat soort weer in dergelijke omstandigheden, omdat het een toss-up tussen twee resultaten."
"Mag ik vragen wat ze?"
